# 🧸 国内域名合集

## 前言

![](https://shields.io/badge/-移除重复规则-ff69b4) ![](https://shields.io/badge/-DOMAIN与DOMAIN--SUFFIX合并-green) ![](https://shields.io/badge/-DOMAIN--SUFFIX间合并-critical) ![](https://shields.io/badge/-DOMAIN与DOMAIN--KEYWORD合并-9cf) ![](https://shields.io/badge/-DOMAIN--SUFFIX与DOMAIN--KEYWORD合并-blue) ![](https://shields.io/badge/-IP--CIDR(6)合并-blueviolet) 

国内域名合集规则由《RULE GENERATOR 规则生成器》自动生成。

分流规则是互联网公共服务的域名和IP地址汇总，所有数据均收集自互联网公开信息，不代表我们支持或使用这些服务。

请通过【中华人民共和国 People's Republic of China】合法的互联网出入口信道访问规则中的地址，并确保在使用过程中符合相关法律法规。

## 规则说明
ChinaMax排除相关IP规则版本

## 规则统计

最后更新时间：2022-10-31 02:33:57

各类型规则统计：
| 类型 | 数量(条)  | 
| ---- | ----  |
| DOMAIN | 152  | 
| DOMAIN-KEYWORD | 14  | 
| DOMAIN-SUFFIX | 69127  | 
| PROCESS-NAME | 13  | 
| TOTAL | 69306  | 


## Clash 

#### 使用说明
- ChinaMaxNoIP.yaml，请使用 behavior: "classical"。
- ChinaMaxNoIP_Classical.yaml，请使用 behavior: "classical"。
- ChinaMaxNoIP_Domain.yaml，请使用 behavior: "domain"。

#### 配置建议
- ChinaMaxNoIP_Domain.yaml 单独使用。
- ChinaMaxNoIP_Classical.yaml 单独使用。
- ChinaMaxNoIP.yaml、ChinaMaxNoIP_Domain.yaml 共同使用。

#### 规则链接
**MASTER分支 (每日更新)**

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP.yaml

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Classical.yaml

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Domain.txt

**MASTER分支 CDN (每日更新)**

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@master/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP.yaml

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@master/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Classical.yaml

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@master/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Domain.txt

**MASTER分支 GHProxy (每日更新)**

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP.yaml

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Classical.yaml

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Domain.txt

**RELEASE分支 (不定时更新)**

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP.yaml

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Classical.yaml

https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Domain.txt

**RELEASE分支CDN (不定时更新)**

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@release/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP.yaml

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@release/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Classical.yaml

https://cdn.jsdelivr.net/gh/blackmatrix7/ios_rule_script@release/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Domain.txt

**RELEASE分支 GHProxy (不定时更新)**

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP.yaml

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Classical.yaml

https://ghproxy.com/https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/release/rule/Clash/ChinaMaxNoIP/ChinaMaxNoIP_Domain.txt

## 子规则/排除规则

当前分流规则，已包含以下子规则，除非特殊需求否则不建议重复引用：
| 子规则  |  |  |  |  | 
| ---- | ---- | ---- | ---- | ----  |
| 115 | 12306 | 17173 | 178 | 17zuoye  | 
| 360 | 36kr | 4399 | 51Job | 56  | 
| 58TongCheng | 6JianFang | 8btc | ABC | AcFun  | 
| Agora | AliPay | AnTianKeJi | Anjuke | BOC  | 
| BOCOM | BaiFenDian | BaiShanYunKeJi | Baidu | BaoFengYingYin  | 
| BianFeng | BiliBili | Bootcss | ByteDance | CAS  | 
| CCB | CCTV | CEB | CGB | CIBN  | 
| CITIC | CKJR | CMB | CNKI | CNNIC  | 
| CSDN | CaiNiao | CaiXinChuanMei | Camera360 | ChengTongWangPan  | 
| China | ChinaASN | ChinaIPs | ChinaIPsBGP | ChinaMax  | 
| ChinaMedia | ChinaMobile | ChinaNews | ChinaNoMedia | ChinaTelecom  | 
| ChinaTest | ChinaUnicom | ChuangKeTie | ChunYou | DaMai  | 
| DanDanZan | Dandanplay | DangDang | Dedao | Deepin  | 
| DiDi | DiLianWangLuo | DiSiFanShi | DianCeWangKe | DingTalk  | 
| DingXiangYuan | Domob | DouBan | DouYin | Douyu  | 
| DuoWan | EastMoney | Eleme | FanFou | FeiZhu  | 
| FengHuangWang | FengXiaWangLuo | Fiio | Funshion | GaoDe  | 
| GuiGuDongLi | HaiNanHangKong | HanYi | HeMa | HibyMusic  | 
| Himalaya | Hpplay | HuYa | HuaShuTV | HuanJu  | 
| Huawei | HunanTV | Hupu | ICBC | JiGuangTuiSong  | 
| JianGuoYun | JianShu | JinJiangWenXue | JingDong | JueJin  | 
| Keep | KingSmith | Kingsoft | KouDaiShiShang | Ku6  | 
| KuKeMusic | KuaiDi100 | KuaiShou | KuangShi | KugouKuwo  | 
| LanZouYun | LeJu | LeTV | Lenovo | LianMeng  | 
| LuDaShi | LvMiLianChuang | Maocloud | MeiTu | MeiTuan  | 
| MeiZu | MiWu | Migu | MingLueZhaoHui | Mogujie  | 
| Mojitianqi | NGAA | NetEase | NetEaseMusic | OPPO  | 
| OnePlus | OuPeng | PPTV | PSBC | Pinduoduo  | 
| PingAn | QiNiuYun | QingCloud | RuanMei | SFExpress  | 
| SMZDM | ShangHaiJuXiao | Shanling | ShenMa | ShiJiChaoXing  | 
| ShiNongZhiKe | Sina | Sohu | SouFang | SuNing  | 
| SuiShiChuanMei | TCL | TaiKang | TaiheMusic | Teambition  | 
| Tencent | TencentVideo | TianTianKanKan | TianWeiChengXin | TianYaForum  | 
| TigerFintech | TongCheng | U17 | UC | UCloud  | 
| UPYun | UnionPay | Vancl | VipShop | Vivo  | 
| WanKaHuanJu | WanMeiShiJie | WangSuKeJi | WangXinKeJi | WeiZhiYunDong  | 
| Weibo | WenJuanXing | WiFiMaster | WoLai | XiamiMusic  | 
| XianYu | XiaoGouKeJi | XiaoMi | XiaoYuanKeJi | XieCheng  | 
| XueErSi | XueQiu | Xunlei | YYeTs | YiChe  | 
| YiXiaKeJi | YiZhiBo | YouMengChuangXiang | YouZan | Youku  | 
| YuanFuDao | YunFanJiaSu | ZDNS | ZhangYue | ZhiYinManKe  | 
| ZhiYunZhong | ZhongGuoShiHua | ZhongWeiShiJi | ZhongYuanYiShang | ZhuanZhuan  | 
| iFlytek | iQIYI | ifanr  |  |  | 


## 数据来源

《国内域名合集》的数据来自以下链接，如与本项目的《国内域名合集》规则混合使用，可能会造成规则大量重复。

- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/DiDi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DiDi.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Meitu.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/PDD.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Sina.list
- https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/source/rule/Weibo/Weibo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Sina.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Baidu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BaiDu.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/360.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/360.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/4399.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/4399.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Vip.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/MI.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Xiaomi.list
- https://raw.githubusercontent.com/eHpo1/Rules/master/Surge4/Ruleset/Sub/Bilibili.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Media/Domestic/Bilibili.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BiliBili.list
- https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/source/rule/ByteDance/ByteDance.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/ByteDance.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ByteDance.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/China.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Quantumult/Filter/China.list
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Domestic.list
- https://raw.githubusercontent.com/eHpo1/Rules/master/Surge4/Ruleset/Domestic.list
- https://raw.githubusercontent.com/Hackl0us/SS-Rule-Snippet/master/Rulesets/Surge/Basic/CN.list
- https://raw.githubusercontent.com/blackmatrix7/ios_rule_script/master/source/rule/China/China.list
- https://raw.githubusercontent.com/GeQ1an/Rules/master/QuantumultX/Filter/Mainland.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Region/China.list
- https://raw.githubusercontent.com/Loyalsoldier/surge-rules/release/ruleset/direct.txt
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Domestic%20IPs.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/Extra/ChinaIP.list
- https://raw.githubusercontent.com/Loyalsoldier/surge-rules/release/ruleset/cncidr.txt
- https://raw.githubusercontent.com/Hackl0us/GeoIP2-CN/release/CN-ip-cidr.txt
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Region/ChinaIP.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/CCTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CCTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Xunlei.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/HuaWei.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HuaWei.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Tencent.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Tencent.list
- https://raw.githubusercontent.com/eHpo1/Rules/master/Surge4/Ruleset/ChinaMedia.list
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Media/Tencent%20Video.list
- https://raw.githubusercontent.com/GeQ1an/Rules/master/QuantumultX/Filter/CMedia.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Media/DomesticMedia.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/NetEase.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Netease.list
- https://raw.githubusercontent.com/Mazetsz/ACL4SSR/master/Clash/NetEaseCloudMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Media/Netease%20Music.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/NeteaseMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/nzw9314/QuantumultX/master/NeteaseMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Youku.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/TencentVideo.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Media/Domestic/Tencent.list
- https://raw.githubusercontent.com/lhie1/Rules/master/Surge/Surge%203/Provider/Media/iQiyi.list
- https://raw.githubusercontent.com/sve1r/Rules-For-Quantumult-X/develop/Rules/Media/Domestic/iQiyi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/iQIYI.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Douyu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DouYu.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/StreamingMedia/Podcast/Himalaya.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Ximalaya.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XiMaLaYa.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/115.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/12306.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/17173.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/178.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/17zuoye.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/36kr.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/51Job.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/56.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/58TongCheng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ABC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Agora.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/AliPay.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/AnTianKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Anjuke.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BOC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BOCOM.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BaiFenDian.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BaoFengYingYin.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BianFeng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Bootcss.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CAS.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CCB.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CEB.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CGB.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CIBN.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CITIC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CKJR.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CNKI.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CNNIC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CSDN.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/AcFun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CaiNiao.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CaiXinChuanMei.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Camera360.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChinaMobile.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChinaNews.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChinaTelecom.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChinaUnicom.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChuangKeTie.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChunYou.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DaMai.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DanDanZan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Dandanplay.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DangDang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Dedao.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Deepin.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DiSiFanShi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DianCeWangKe.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DingTalk.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DingXiangYuan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Domob.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DouBan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/EastMoney.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Eleme.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/FanFou.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/FeiZhu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/FengHuangWang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/FengXiaWangLuo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Fiio.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Funshion.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/6JianFang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/GaoDe.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/GuiGuDongLi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HaiNanHangKong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HanYi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HeMa.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HibyMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HuYa.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HuaShuTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/HunanTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Hupu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ICBC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JiGuangTuiSong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JianGuoYun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JianShu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JinJiangWenXue.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JingDong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/JueJin.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Keep.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KingSmith.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Kingsoft.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KouDaiShiShang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Ku6.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KuKeMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KuaiDi100.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KuaiShou.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/KuangShi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Kugou%26Kuwo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LanZouYun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LeJu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LeTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Lenovo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LuDaShi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/LvMiLianChuang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Maocloud.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/MeiTuan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/MeiZu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/MiWu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Migu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/MingLueZhaoHui.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Mogujie.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Mojitianqi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/NGAA.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/OPPO.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/OnePlus.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/OuPeng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/PPTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/PSBC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/PingAn.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/QiNiuYun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Qihoo360.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/QingCloud.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/RuanMei.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SF-Express.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SMZDM.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ShangHaiJuXiao.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Shanling.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ShenMa.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ShiNongZhiKe.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Sohu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SouFang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SuNing.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/SuiShiChuanMei.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TCL.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TaiKang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TaiheMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Teambition.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TianTianKanKan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TianWeiChengXin.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TianYaForum.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TigerFintech.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/TongCheng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/U17.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/UC.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/UCloud.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/UPYun.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/UnionPay.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Vancl.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Vivo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WanMeiShiJie.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WangSuKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WangXinKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WenJuanXing.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WiFiMaster.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XiamiMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XianYu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XiaoGouKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XiaoYuanKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XieCheng.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XueErSi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/XueQiu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YYeTs.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YiChe.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YiXiaKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YiZhiBo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YouMengChuangXiang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YouZan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/Youku%26Tudou.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YuanFuDao.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/YunFanJiaSu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZDNS.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhangYue.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhiYunZhong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhongGuoShiHua.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhongWeiShiJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhongYuanYiShang.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhuanZhuan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/hpplay.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/iFlytek.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ifanr.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/CMB.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/StreamingMedia/StreamingCN.list
- https://raw.githubusercontent.com/O7Y0/Attached/main/UnblockNeteaseMusic/NeteaseCloudMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/BaiShanYunKeJi.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DiLianWangLuo.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WeiZhiYunDong.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/8btc.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/StreamingMedia/Video/iQIYI.list
- https://raw.githubusercontent.com/misakaio/chnroutes2/master/chnroutes.txt
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ChengTongWangPan.list
- https://raw.githubusercontent.com/Loyalsoldier/clash-rules/release/cncidr.txt
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/DuoWan.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WanKaHuanJu.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ZhiYinManKe.list
- https://raw.githubusercontent.com/DivineEngine/Profiles/master/Surge/Ruleset/StreamingMedia/Video/bilibili.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/ShiJiChaoXing.list
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Domestic-Services/WoLai.list
- https://raw.githubusercontent.com/dler-io/Rules/main/Clash/Provider/Domestic%20IPs.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/dler-io/Rules/main/Clash/Provider/Domestic.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/dler-io/Rules/main/Clash/Provider/Douyin.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/LM-Firefly/Rules/master/Special/XunLei.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/ABC.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Bilibili.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Iflytek.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Iqiyi.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Kingsoft.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/Kuaishou.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/LeTV.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/NetEaseMusic.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/PPTVPPLive.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Ruleset/YYeTs.list
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Providers/Ruleset/Bilibili.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/ACL4SSR/ACL4SSR/master/Clash/Providers/Ruleset/NetEaseMusic.yaml
- https://raw.githubusercontent.com/VirgilClyne/GetSomeFries/main/ruleset/ASN.China.list
- https://rules.kr328.app/geolocation-cn.yaml


感谢以上规则作者的辛勤付出（排名不分先后）。

## 最后

### 感谢

[@fiiir](https://github.com/fiiir) [@Tartarus2014](https://github.com/Tartarus2014) [@zjcfynn](https://github.com/zjcfynn) [@chenyiping1995](https://github.com/chenyiping1995) [@vhdj](https://github.com/vhdj)

提供规则数据源及改进建议。

### 其他

请不要对外宣传本项目。